[Kpop] 2019睇好👯🎊🎉 邊隊會上到位🎹🎻🎺🎷🎸

當然係
我愛❤MOMOLAND❤啦
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

我妹 雨琦 同佢fd 美延
G-idle

仲有淫團izone(韓妹) (權F 同 日本妹除外 )

izone(日本妹) 好QQ

我(g)i-dle

人呢

bts

走啦
bts係頂 上條撚咩

who are you?

gidle

仲有我誠意推介嘅Cherry Bullet！！

支持 (G)I-DLE 同 Dreamcatcher

唔係串你

但真係聽都未聽過

後面又咩黎

風格好唔一樣嘅女團 可以搵下佢地啲歌嚟聽下

推momoland
但標題好多樂器符號，好柒

啱啱先出嘅fnc新女團 宣傳都未開始 唔係打手又點會聽過

外星人呀

比條最索/最QQ黎睇睇

一係就歌好好聽 唔係都幾難追

Yuju

吊能死你

gf個位?

Cherry Bullet Yuju

係咪啲歌好似動畫op既團

係 但其實佢地其他歌都好正

推